如果專老婆今晚再要我瞓廳就鬧佢！

我覺得身為一個男人 返工搵錢有房瞓好正常
唔明點解間房有雙人床得佢瞓晒
兩公婆一人瞓一半 我最多唔touch佢架渣
如果等陣開到口都唔俾我返房瞓
今晚我鬧到佢冇得瞓！

我老婆 個標題打錯左 咁多位大大高枱貴手

i'm 專

你老婆比我鬧緊啦

收兵

死岀廳啦

唔好理條臭閪 佢想收兵

想打傻閪 sorly

冇

係咪你太嘈

no 佢太惡…

Yes

樓主!!!!!!笑死我喇!!!!!!!!!
樓上話he is 專
專=吳尊=鐘嘉欣笑死

唔準話我bb！

你bb開棟篤笑啊!!!!!!!!!!!!

瞓廳啦死佬